我好鍾意返工呀！！！！

是咁的
我係一個好鍾意返工嘅香港人
而我又好好彩咁有個好鍾意我返工嘅老細同埋同事
雖然香港呢個地方成日塞車 地鐵又成日停駛
但係聰明嘅我都從未遲過到
事關老細教落巴士塞車就搭地鐵 地鐵停駛就搭巴士
最近個個都話8月5號要罷工 仲要搞啲咩塞車連動
我好擔心聽日地面地底一齊塞
如果聽日巴士地鐵一直塞落去通唔到車
一個唔好彩塞下塞下返到公司已經到左食飯時間咁點算
我唔想公司運作唔到呀
希望大家聽日高抬貴手唔好塞哂路面同地鐵
尤其是係地鐵啲轉綫站！！！
平時已經成日上唔到車
呢啲大站塞一陣真係排到出出口都唔夠位企
老細要我影相update situation嘅時候發現我係街以為我罷工點算
我好希望大家聽日一齊返工 朝早一齊等巴士等地鐵！！！！
一齊享受返工呢條無止境嘅路途嘅樂趣啦！
依家啲後生愈嚟愈唔鍾意返工
一定要光復下等大家知道返工嘅美至得！
聽日一齊等車返工呀知道未！
光復香港
時代革命！

第一次開po就highlight漏野 係唔好塞哂巴士地鐵至啱呀

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安